前線既手足我求下你地...

我知道前線手足真係為咗香港連條命都可以唔要
今晚咁多手足比狗拉真係好心疼

我知要尊重你地最前線既決定，但都係心會諗點解唔好似之前商討過慢慢退去銅鑼灣係時代呢啲多遊客多大型商場既地點銅鑼灣相對離開都易啲。

上環星期六日真係半死城唔想睇住同樣既困獸鬥一次又一次發生

(728)(TVB)警察使用燃燒彈，並誤中記者！

(728)警察特登用盾牌推跌老人家

(728)(HKUSU)橋上警員向地上的警員施放催淚彈。

(728)(商台)有警員在上環一度指稱其中一名在場採訪的記者「協助暴動」，要求記者出示身份證和記者證。

我知道好多時好難控制
今日真係太少資訊講詳細做法

搵律師救義士